邱騰華稱看不到倘引用緊急法會對本港經濟有何影響

財金官員認證

咁試下囉

夠薑就黎囉

咁快啲用啦
唔知831 定91用呢

香港個經濟地位係靠國際認受性，唔係佢把口

快

唔立死會族

看不到唔緊要，過咗條法你留返係香港見證就得

咁仲等咩呀, 出手啦

咁要試下喇

成個政府都㾒鳩線

乜鳩都看不到

咁仲唔用？ 對經濟又沒影響 又平息到風波
等緊咩？

10月1 個日用呀嘛醒

冇影響嫁
用啦
順便出埋坦克車都得

快撚啲啦屌你老母

特衰政府=攬炒陣營司令部

on9到忍唔住笑出黎

原來成個政府都係行焦土派

經濟會因爲緊急狀態回勇

緊急法禁止示威者出街

我都睇唔到啊
不試實施啦
大家一齊見證下，Ok?

看不到未來嘅政府

咁就黎啦
快
唔好等啦
唔用死全家

佢係撚財金官員，佢拍馬屁就識，不過呢輪拍春袋多

又係得個凶仔. 做野啦,UP乜7.

佢合埋隻眼所以看不到

禁止全港市民出街一定可以平息風波

我掩護你，反啲推緊急法

攬炒

你喜喇

試下囉 我地都睇唔到嫁

講真，大陸都冇佢咁癲會以為自己單方面可以宣布所有野而冇影響
仲自詡為國際大都會

既然無影響咁就快啲做啦！
睇下到底係影響暴徒定影響你層樓

我都睇唔到

快啦屌

另一邊又有人話攬炒會基層更慘

奇撚怪

快啦

等咗攬炒好耐
快

問咗美帝未？

try try 佢

依家睇唔到唔緊要，到執行咗果陣就會睇到
Btw，其他商家佬有無屌柒佢咁on9？

對佢真係冇影響
做唔做都係等俾美國制裁

唔試過 點知喎

唔好等，聽日出啦或者今晚都得，不如宵禁先，斷哂所有network

到時睇下恒指跌幾多?
阿公接得幾多貨?

咁一試無仿

咁肯立未？

講你又唔做 做你又做錯 錯你又唔認

咁就出啦，仲等咩

狗都未死一隻就話緊急

重新定義緊急呢個字

出完真係可以返屋企訓教

香港多得呢的高官唔少,小市民都睇到嘅後果,的高官個個視而不見.

直情有益

唔用正契弟

商務及經濟發展局局長邱騰華，回應美國國會美中經濟與安全審查委員會就修訂逃犯條例發表報告時，指修訂逃犯條例會影響營商環境是拉得太遠。

呢條撚樣，五月已經講大話

咁你都好勁

咁都看不到
做乜撚嘢官

快撚啲
winteronfire一樣
禁 夠薑你就禁撚曬

是但啦, 反正你出埋解放軍坦克碌豬都話唔影響一國兩制架啦

快D用啦咁

得個講字 對港共好失望

盲撚左

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

唔引用就正契弟

成個政府為左政治目的可以玩到焦土CLS

到時大家返歸訓教 食花生 做文宣

快啦屌
得個講

還掂冇影響，出解放軍+緊急法 double shot 囉

看不到

你有睇既咩?

佢每次出黎都係廢up
唔好放風，快點！

緊急法

你看不到

你有眼既咩

快用
急不及待想玩玩

咁你試下

唔好啊 我好驚啊

我都覺得冇影響 不如就推行嗑

同美國議員講你條例好廢

焦土派

行會快啲通宵表決
聽日生效
嗱嗱聲......
唔好嘥我地時間

呢D所謂高官月薪萬五都比多左佢

夢寐以求嘅攬炒 正

咪做囉。講西咩。 我一無所有，攬炒拿仆街。

出吧 佢想出核彈就由佢

#weconnect

快 唔好等 立即做

試下用啦

期待

連宵禁都唔敢學人講緊急法

來吧

gogoogo

快，最好聽日就禁

迫不及待想試試緊急法了 快點緊急我

支持...諗唔到任何理由反對

真正文明國家，引用完緊急法過後，各式規限都可以回復到原來狀態

無一個稍有智慧嘅香港人會相信，中共喺背後推波助瀾嘅政權，會喺行使緊急法後，將還原市民原先享有嘅自由同權利

End game

係就快

你覺得外國唔會清算你地嗎
政府又準確地犯錯

用吧！一齊攬炒！

緊急法+宵禁
好啲

mon post狗
係就快 唔好等下個禮拜
我好撚驚呀屌你老母

黎啦

可以一試

政府高官覺得冇影響就真係冇影響
原來佢係真主黎言出法隨
學到野了

證明佢係垃圾

没事儿 没事儿

出緊急法， 個個都唔出街， 攬炒。。。10-1 百幾萬人出街俾佢抄牌

出啦快d

快 就聽日啦
摘日不如撞日

咁你咪用囉 宣佈緊急法 + 戒嚴

快啦 唔出正契弟

用啦！

快立緊急法

咁咪做囉

我包保做撚完只會更亂

快撚d啦

咁就快啦

快啦 成日講講講

咁快啲過啦

白癡都不堪

試下囉，on9

唔用正仆街冚家剷，全家俾狗屌

快點引

又放風 根本唔會推 完

試吓咪知囉

支持立
快

支持攬炒

試下咪知囉

咁就即刻生效啦

果條施永清就算9數啦

你咁樣唔會令到我驚架

有呢啲唔經大腦嘅官
真係香港之福。

做啦唔好講咁多

咪再得個講字啦
快撚啲做啦

政府=攬炒大台

又唔敢用正垃圾
我地就係想攬炒
香港人唔撚怕由頭黎講

冇影響咁點解唔用黎收班黃屍皮？
屌你老母垃圾政府

成日都話BK 香討係焦土派
屌
政府呢啲手段先係真勇武焦土派

快撚啲啦個個變口交部

悶了..
又話戒嚴 又話出解放軍
而家吹到緊急法

冇一個講人話！

最驚緊急法做完真係無影響呀

但按照呢兩個月黎呢班官做乜錯乜
我就知道唔撚洗驚

屌你仲顛撚過李鵬

好啲出埋解放軍 大家就返屋企訓教

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

笑左
笑埋右

唔立死全家

呢啲仆街真係屎忽指揮腦袋嘅

唔好等喇 出埋解放軍 一次過

巧睇下邊個出街

快 唔引用正仆街

既然冇影響不如10月1號用賀一賀佢

快點來

G持

快用啦咁

我都睇唔到wo
黎啦

CLS

咁就要快d試下啦

分哂利益中共就剷平左香港啦

冇影響仲唔快啲手？

學以前台灣玩戒嚴

扭扭擰擰咁咁用未呀

Come on James

唔好再送子彈比美國國會啦
佢地頂唔順架啦

Just do it

試下啦

無ga 乜事都無ga
咁你用嚟做乜

睇唔到就快啲實行啦

老實講
始終係制度問題
即使依次革命結束
仲會有下次
何況仲進行緊

對上兩次係雨傘
上次係魚蛋
今次係？？革命
只會一次又一次勁
而且香港人嘅進化能力係有目共睹

政府唔再改革
革命將會再次來臨

冇影響仲唔拎嚟平亂？

咁仲等咩呀 實施喇

唔呃下班冇腦低層藍絲
邊個幫佢反攬炒
根本越窮越唔驚攬炒，因為冇野輸
反而有物價大降得益

記住用左唔好走呀親

呢個佢真係看不到繼續行會對佢有咩影響

呢張係咪傳說中 唉濕撚晒

咁就實行啦

咁咁咁....如果犯咗佢個緊急法係咪會有解放軍嚟香港玩摺皮??

香港就係有呢D廢柴做官, 先有送中修訂, 再搞到今日咁樣
聽日恆指會跌幾多?

咁點解唔用

咁快啦

就今晚啦屌

焦土派大勝利

睇唔到咁仲唔用？

佢盲左?

咁咪用囉

其實佢地班人小學畢業未？

我都睇唔到對我有咩影響
利申 廿幾歲 因為呢場運動已經無返工 幾萬蚊積蓄轉左8成做美金 老竇攞梗生果金

看不到代表你盲0既by the way, G持攬炒

咁仲等咩啊，快撚啲啦

睇唔到就實驗下啦

聽日就立 唔該

是但啦屌

你咁係唔會令到我驚架

緊急法成立先，定解放軍到先，定流浮山刀手到先？

救下快啲引用

咁等咩？

快啦屌 大隻講

做啦，成日都得個講字

咁就得啦

come on 窮L 什麼都沒有，唔做正仆街

好主意，支持支持！

鳩含華識閪咩，膠袋稅錢唔係用係環保，係店鋪收入，擾民就叻

快快快

廢人當道

好想試下香港冧左會點

G持，聽日就引用，唔用爛春袋，邱騰華

幾時嚟？
大家急不及待

條友真盲架喎

用啦

點會見唔到呀
佢不知幾清楚，只不過唔想嚇到班無腦中產藍絲渣嘛

我也看不到美國關係法對中國有何影響

一於由得佢地制裁

快啲啦

係就快啦 我都想試下咩效果

本此存照有鑊你食

香港市民喜迎緊急法

大攬炒

香港金融體系壓力測試！

咁仲唔做

未試過點會睇到？快啲推啦

快D立法
唔好等了

攬炒

唔覺得會快到831／91，馬上升溫

同之前梁愛屍痰餵豬嗰啲話出解放軍冇問題嗰啲言論有乜分別？

就訓著 嚟未呀

無腦

快撚啲啦 唔用死全家

我都唔信
咁仲唔快d?

本身都趺緊
點會有影響

咁都講得出 即刻出例

佢係咪盲人？

又想戒嚴 又唔想影響經濟？
你地自己慢慢玩屎啦

又得 我都想知會點

試下咪知囉，垃圾廢柴

就聽日用啦我驚你老鼠啊

俾負評嘅共狗，上水講兩句嘛

你唔出嚟，環球時報就無愛國愛港人士反攻連登嘅文章可寫，俾你嗰14億同胞自high㗎喇

是就快

831前試下啦

睇唔到就要試啦
行動最實際

一開始又話示威者搞到條街冇人商鋪唔開經濟差
而家搞個緊急法唔俾人出街又話冇影響

樓市 暴跌日子來了！

快
burn burn burn

快啲立啦

自己On9仲要咁大聲話畀人知

後果自負

基層其實nothing to lose，基層工種好多都係好有佢社會上必要性嘅工種，係中產d金融業相關工作容易出事多

林奠呢個焦土之母果然吾係浪得虛名

今晚禁晒啲錢出黎。

9月1，入機場。

比呢班廢官管治下香港仲邊有希望？

試下囉

Gogogogo

let's try

買定D金先，冇得輸

唔好講咁多
快啲做啦

正解

呢班垃圾官真係名留青史

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

就係驚你唔出

Go ahead

咁仲唔gogogo

睇下邊個死先

快D轉錢走

試下啦，橫掂大家想攬炒

come

真係廢物先會入呢個政府班子

佢真係唔識嫁wo

Just try it

Do it

快D實行緊急法
可以攬炒

根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。

(a)對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制；
(b)逮捕、羈留、驅逐及遞解離境；
(c)對香港的海港、港口及香港水域和對船隻移動的管制；
(d)陸路、航空或水上運輸，以及對運送人及東西的管制；
(e)貿易、出口、進口、生產及製造；
(f)對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
(g)修訂任何成文法則，暫停實施任何成文法則，以及應用任何不論是否經修改的成文法則； (由1949年第8號第2條代替)
(h)授權進入與搜查處所； (由1949年第8號第2條代替)
(i)賦權該等規例指明的主管當局或人士訂立命令及規則，並賦權他們為施行該等規例而製備或發出通知書、牌照、許可證、證明書或其他文件； (由1949年第8號第2條代替)
(j)就為施行該等規例而批給或發出任何牌照、許可證、證明書或其他文件，收取該等規例訂明的費用； (由1949年第8號第2條增補)
(k)代表行政長官取得任何財產或業務的管有或控制； (由1949年第8號第2條增補)
(l)規定某些人進行工作或提供服務； (由1949年第8號第2條增補)
(m)向受該等規例影響的人支付補償及報酬，以及就上述補償作出決定；及 (由1949年第8號第2條增補)
(n)對違反該等規例或任何在香港施行的法律的人的拘捕、審訊及懲罰， (由1949年第8號第2條增補。由1949年第40號第2條修訂)
並可載有行政長官覺得為施行該等規例而屬必需或合宜的附帶條文及補充條文。 (由1949年第8號第2條增補)
(3)根據本條條文訂立的任何規例，須持續有效至行政長官會同行政會議藉命令廢除為止。
(4)任何規例或依據該規例訂立的命令或規則，即使與任何成文法則中所載者有抵觸，仍具效力；而任何成文法則中任何條文如與任何規例或任何上述命令或規則有抵觸，則不論該條文是否在其實施過程中已根據第(2)款予以修訂、暫停或修改，只要上述規例、命令或規則仍屬有效，上述有抵觸之處並無效力。 (由1949年第8號第2條增補)
(5)每份看來是由行政長官或其他主管當局或人士依據本條例或依據任何根據本條例訂立的規例製備或發出的文書的文件，且該份文件看來是由行政長官或上述其他主管當局或人士或代表行政長官或上述其他主管當局或人士簽署，均須獲收取為證據，並在相反證明成立之前，須當作是由行政長官或該主管當局或人士製備或發出的文書。 (由1949年第8號第2條增補)
(由1999年第71號第3條修訂)
3.罰則
(1)在不損害第2條所授予的權力的原則下，根據本條例訂立的規例可就任何罪行(不論該罪行屬違反該等規例的罪行或屬任何適用於香港的法律所訂的罪行)，規定以任何刑罰及制裁(包括強制性終身監禁的最高刑罰，但不包括死刑)作為該罪行的懲罰，並可載有關於沒收、處置與保留在任何方面與上述罪行有關的物品的條文，以及關於撤銷或取消根據該等規例或任何其他成文法則發出的牌照、許可證、通行證或權限文件的條文，而該等刑罰、制裁及條文是行政長官會同行政會議覺得為確保任何規例或法律的強制執行而屬必需或合宜的，或在其他方面符合公眾利益的。 (由1993年第24號第24條修訂；由1999年第71號第3條修訂)
(2)任何人如違反任何根據本條例訂立的規例，而該等規例並無規定其他刑罰或懲罰，則一經循簡易程序定罪，可處罰款$5,000及監禁2年。
(3)(由1993年第24號第24條廢除)

係 肥仔一跌落渠就連部單車都失去

即立啦
仲等乜呀

似係林奠想攬炒多D，自己整隻鑊出來又唔收返

到今日我都仲係好驚訝
成個管治團隊竟然1/10個趙紫陽咁嘅人物都無

睇下中聯辦啲柒頭睇的賣曬啲樓先
讓領導先走，有嘅話佢地一定收到風

咁就黎啦

笑撚死

咪睇下林鄭個初心搞成點

做 支持你

係咪咁天真呀

ok,你話冇就冇，pls go ahead

當年中共搞死左上海亞洲金融中心 （40年代）
今日唔知又會唔會呢

認同，即刻出緊急法

咁即刻用

示威者攬炒就影響
政府自爆就無事

點解做到咁高位都仲咁撚短視咁撚on9

試下啦咁

快點進入緊急狀態

哦，咁仲唔做？

你睇到你就做左李嘉誠而唔係九品芝麻官啦

快手

聽日用囉
咪撚走數呀

駛唔駛響記者會喊兩聲

好呀，一齊睇下丫

G7啱啱先出完聲明你班撚樣又搞串個場，擺明當嗰七國無到

黎啦，唔試過點知唧

係就快啦 慢吞舌 DLLM

到時大家係屋企訓教睇攬炒

唔使試口風喇,嚟啦,等咗好耐

嗱嗱臨啦唔好得個講字

講得出呢個statement既 應該都係on9

痴鳩線政府

其實普通人都睇到，係佢做官睇唔到。佢應該係盲同低能。

come on

大家都未睇過 不如就搞 比大家開下眼界啦 政府

真係搞笑

咁仲等咩，快啦，仆街！

燈膽華咁撚on9都得

搵人同外媒文宣緊急法等同戒嚴，驚佢好似依家咁明明分區戒嚴緊扮唔係

快啲啦，速戰速決

快手啦 DLLM

我好慶幸有生之年可以睇到香港變成焦土

咩撚200刀手、解放軍、緊急法一撚次過嚟啦屌你老母，唔推正契弟呀你班撚樣

攞綜緩都慘?? 笑撚左

係就快呀你班撚樣
攬炒啦

放心,美國制裁香港官員會預埋邱生你

二百萬人上街都睇唔到，呢樣睇唔到都好合理

Come on
連文宣都唔洗 即刻擠提

最大影響係老美個香港民主人權法上面開始會有人名出現

就算出坦克都可以無影響

邱生喺制裁名單？
好似佢都想攬炒多啲
係咪明知自己將會乜都冇晒
同香港人晒冷？

一頒緊急法，其他國家即刻叫國民唔好嚟香港旅遊，派機撤僑；跨國公司將業務轉至支國/星洲 as contingency

咁都對經濟無影響？

咁你仲唔試下屌 K

焦土派表示支持

快點

點會轉移去支國啊
外資走得既重返去送頭？

第一次認同特區政府
希望林鄭特首快啲推行緊急法！

支持

幫佢宣揚下政府會郁市民財產同產權

外資走佬

你指既國際係北韓同俄羅斯 咁都理解到
英美澳加全部都係撐示威者 你同我講相同佢地會支持?
真係做左官就鳩UP

支持快實行

見證食屎一刻。噢。見證歷史一刻先啱

係就快，唔使等下個禮拜

邱表示已走次，看不到對自己經濟有何影響

屌你老味得個講
冇影響咪試下用囉

咁有公司喺香港做支國業務嘛，順理成章 shift 埋過去係有可能

你試下啦 搞到美帝你條仆街死硬

快啲用

咁咪出手

funny

等你做 !!
緊急法 = 解嚴, 封鎖消息, 可大規模搜捕, 經濟管制.
會無影響??

咁你米做, 係就快, 唔好得個講.

連登仝人喜迎緊急法

幾厚面皮先講得出？

賀一賀佢

首先，全世界發出最高級別旅遊警告

#dance2#正正

無影響 你仲唔用
喂 阿哥 你鳩UP都有個譜 你好撚高人工架

冇影響咁仲唔快啲用？

仲有 緊急法 永遠都唔好取消 唔係一取消D人又出返黎

仇港仇富

佢咩撚都看不到㗎啦，盲人又睇到咩撚呀？

焦土來了

係就快啦

快啲出野啦屌你老母

都唔撚識

係呀咩事都冇呀
你喺度殺晒200萬人都完全冇問題

各位做定準備

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

全民財產大沒收 幫中共回血1000%

On lun 9

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

平行時空既野，我地識條鐵咩

快撚d用啦傻西

咁做乜唔一早行

完全無影響 快點推行

笑撚咗

大陸唔係話實踐係檢驗真理的唯一標準咩？快啲試下有無影響囉

收嗲啦7頭

開國際線同世界講叫世界唔好體諒本港推行緊急法.
因為咁樣既香港徹底失去民主自由人權.

啲鳩個個唔係盲就係弱智
見唔到好正常呀

所有野要實踐先知.....

認同

試驗下

政府官員不嬲咩都睇唔到
睇唔到就可以咩都唔洗做等出糧

班官不嬲弱撚智
之前美國話如果香港立23條 或者中國繼續干預香港 就會考慮係咪再將香港同中國視為兩個獨立稅區
之後啲官同保皇狗出嚟話美國冇權咁做 因為「根據《基本法》，香港是單獨的關稅地區」

咁幾時用啊

點解唔直出坦克

好阿咁快啲做吖，記著唔好撤資wo

人地美國總統，一隻地區狗官竟敢說三道四

試下

看不到
有冇諗過因爲佢係盲架

睇唔到就一早用左啦

佢呢啲應該去驗下腦既人都可以逗廿萬一個月真係

來吧，實踐是檢驗真理的唯一標準

下
成個政府啲官員又盲又聾
咩都睇唔到聽唔見

佢地係咪諗住用解放軍都嚇唔到我地 所以想轉用緊急法去嚇我地？

乜鳩都睇唔到，睇到就唔會搞到今時今日咁

冇影響仲唔即時生效咩
on99

林鄭：唔等你地封機場，我自己焦土！

當然看不到，到時所有嘢咪又係話關反送中示威事，咩都唔關港共政府事㗎。

快啦屌你老母

快啲啦～
買左好多put 輪呀

佢係屋企睇CCTV同大公報?

一齊攪炒

試下囉, 輸左唔好喊呀

咁咪用lo,同中國一齊炒

講咁撚多做咩
我等老解等左個幾月，咩撚都冇
你而家又話立緊急法，快啲啦

軍事專家稱看不到垣克輾過對人體結構有任何影響

咁即刻推啦係就

上左岸。香港點都冇所謂喇

成班玩緊 黑暗兵法
佢哋先最想攬炒

實踐是檢驗真理的唯一標準

系

cls政府

我都睇唔到
真心可以實行

政府有咩係看得到

看不到 聽不到 傷殘人士嚟㗎

有少少財經知識都知一定有影響啦，on9

睇唔到咪用囉，快手啦。
堂堂一個財金官員，連啲咁無common sense 既野都講得出。
解放軍去到邊境，國際已經即刻出聲啦。你咪試下行緊急法囉，撤僑一定係第一件事。跟住就撤資，你咪試下唔俾人走囉，睇下人地打唔打柒你

好想知商界點睇
哈

換左有5萬美金
淋住一直抗爭直到被補

係就快啦，順手出埋解放軍

即做
大家都唔知大家做乜
唔好怨呀到時

政府想用緊急法阻止人們10月1日撹亂佢地國慶活動

到時外資走曬可能變曬全部中資wo....

屎眼

嚟條友初初乜春環境局長仲似個人，做得耐鬼國官員，攪到而家人唔似人鬼唔似鬼

咁立即用啦仲考慮咩 有錢人同窮人一樣一齊死

快啦diu
同解放軍一鳩樣

係咪佢知無命睇

盲？

我要攬炒

喂而家藍黃兩邊都叫你做呀
仲唔做???
快啦 今晚都得架

原來佢都係岸鳩一名

其實佢咁講可以俾我地做到好多文宣，特別係廢老文宣同外國文宣

同我做呀

唔好講 快d做

巴打可唔可以諗個sustainable 啲既計劃，要鬥長命呀

咪撚吹，快撚啲，睇下香港死先定我死先

睇唔到唔緊要呀
唔好話畀人知吖嘛

解放軍嚇唔到人

仲好意思拎緊急法出黎打J

無經濟影響一早緊急法送陳同佳走啦屌你老母

記住立法禁止黑衫黑褲
唔俾講8964.721
唔俾遊行
馬上立廿三條

不如咁講啦! 習帝用核彈炸撚左成個香港, 對本港經濟都沒有影響的, 啱唔啱聽呢?

咁不如試下啦

段新聞改撚左！幾個鐘前睇仲有標題果句

五月既時候

美委員會質疑違香港政策法 邱騰華：話逃犯條例影響營商環境 拉得比較遠

如果係
就6月9 即刻出啦
on9

官員不嬲乜都睇唔到

快啦屌你

成日以為咁樣可以嚇到香港人

只有班既得利益者先會怕

Come on
攬炒啦

正，想睇

其實政府係咪暗示叫我地真係提晒啲錢出黎呀？可凍資產啵

佢做環保局局長時，都係乜都聽唔到，乜都見唔到，乜都做唔到...所以佢今次係保持一貫低水準

十分贈慶

學埋口交部d衰野
得把口

唔洗講，講有咩用，試下咪知

個政府係咪收到中國order 想整死香港
搵班弱智治港

呢條正契弟來嘅

岩喎..都未做點會睇到
不如快D試下

所以咪做左林鄭既愛將
兩條友一尻樣

敢實施嘅話，商家一定屌爆政府

咁咪啱囉
唔好再哂時間，今日就用啦

即係條法例勢在必行, 依家揾人吹定風降定溫

呢個時勢都係撳美金保平安

即係暴政完全失救，會更多人上街。

好好笑，示威者出黎幾日又話下行風險又成，緊急法會冇影響，人唔笑狗都吠。

咁就go ahead啦